點樣先可以識多啲女仔

我自己就讀engine
身邊所有fd都係男仔
到時畢業出黎又係對住男仔
好想識下啲女仔傾下計都好

讀engine就遇左架啦
我仲要讀緊少林寺engine
巴打接受現實啦
一定a住grad架啦

大把人冇讀engine都冇女

唔洗驚住，大把N展老屎忽都結左婚，我地只是時機未到。N展巴打我地繼續等下去

睇住啲fd讀其他科過住精彩生活
我就日日同班同學係到大叫無女呀！屌！
睇見就sad

冇女唔緊要，你仲有你的雙手

男友讀n展

利申：N展女

參加多啲唔同活動識女

圏子細真係好慘

冇架喇

由細到大，我都唔鐘意講野，特別對住D岩岩識既人。但熟左可以講好多野。好多人覺得我好難接近，但其實我唔係。只係我一緊張個時就會扮COOL，掩飾自己緊張。

其實對屋企人都係，明明好惜佢地，但唔知點解表現出黎就係衰仔，無禮貌。

由初中到U GRAD出黎做左幾年野，一直都想識女仔，前前後後認真嘗試中學APPROACH過兩個，大學兩至三個，個個都係，一開始好好傾-＞自己FF人地對自己都有意思-＞忍唔住WHATSAPP（親口問都唔敢）約佢-＞永遠唔得閒-＞人地驚左你避你。仲有我係個D第一眼見佢就鐘意左佢個D人黎。我大學個時好摺，個D女仔全部都係上堂識。

又唔係話無女仔鐘意我，但次次都係我有TARGET時出現，中學有1-2個，大學都有1-2個，旅行有1個。

出左黎做野唔駛講，男人工平時返工無女仔，OT到8,9點就返屋企食飯，禮拜六日難得放假但係都要讀書進修，有時間打下機踢波都係唔會見到女仔。

好啦，咁我唯有試下DOWNLOAD D APP黎睇下上網識唔識到，真係想認真識，一係我驚個女仔係雞，一係個女仔驚我係PLAYBOY，好唔容易搵到兩三個拎到電話，有一個係大學生，出黎見過幾次，但係因為我識佢個時佢同BF岩岩分手，搵我黎解佢寂莫，好失望，雖然無講到出黎，但男仔想得呢D APP一係想玩 一係想搵個GF陪。但係佢就要扮到搵朋友甘搵我解悶。。第二同三個就係APP到傾左幾日，我覺得幾好傾，但一拎到WHATSAPP之後唔知忙定咩，覆得好慢。。。